酋長盃個賽制真係笑死人

😂

冠軍已袋 理撚得你